生得好樣衰 我好想去自殺

誰會明

Call g ba..

i know that feel

不了

幫香港做d野先

#metoo

支持殺死維尼同佢啲朋友